假如10蚊可以買一個老公，你會點樣配塔？

2、5、9、11、12

7
有錢再揀埋1-12

第8項買兩次

買10個12

咁會係XL size 定有兩條？

買兩條笑左

3，6，12

5，6 ，12先啱

5+7, 已經夠

all in兩蚊 老公係咪180cm*5=900cm高😍

有錢同專一係不能共存

咁我咪成三十幾蚊

除左大JJ?

5+7

鍚老婆 其實會拖埋其他

😂

都係180cm

最多係港男average 173cm
180cm比正常港男高7cm
都係173+7*5cm = 173 + 35cm = 208cm

3+6/5+7

原來我只係值一蚊

唔一定，大把男人好錫老婆但都會出去叫雞搵其他女人

1 6 12
身高如果要矮過170可唔可以refund 兩蚊畀我買其他嘢

處男唔值錢

咁就唔係錫老婆啦
如果真係錫點會做d令佢傷心嘅事

8+8

物化男性..? Oh my god